除左mother fucker 仲有咩英文粗口加強氣勢

Go to hell 點睇 集思廣益下

wtfbbq

cunt

fking cunt

piece of shit
worthless scum
asswipe
shit for brain
dickface
retard

piece of shit
son of a bitch
sewer rat
fucking maggot
retard
faggot
dickface
spineless
second rate human being

睇你用喺邊個

Dickhead
Welly

Twat

Stupid ass

cocksucker!

例如陶輝啦 尋日屌佢果時全程mother fucker 好似單調左D

Carrie the CUNT

Your mother is chicken and I fucked

You are Hong Kong police

Go fuck yourself